知唔知點解啲女人成日都好需要安全感？

因為你地生活苦悶囉屌
除左睇埋啲濕鳩youtube就係痴住自己條仔
人地一唔喺自己視線範圍就以己度人以為人地去左玩失左蹤

屌你了解少少男仔或者自己男朋友就知道其實男人呢種物種其實係好撚無聊，佢地點都會有一樣興趣係好鍾意做，一有時間就做

睇書又好手作又好打機又好玩樂器又好上網睇咸野都好，總之男人就係一有私人時間就會去做呢堆好撚毒但係好撚開心既野，而且一做就幾粒鐘，唔係唔理你而係真係太投入自己世界入面

你估好似你睇開啲垃圾劇咁每日咁多精彩事咩
我地可以失蹤一個星期淨係為左打左新遊戲架

仲有如果你條仔成日痴住你你小心啲啦，因為佢都無自己興趣，又或者興趣係你(姐係女人)，呢類人最興拍左一排拖就呢頭話你聽訓，嗰頭上tinder繼續佢既興趣

會無撚啦啦失蹤一個禮拜就咪撚拍拖啦

Fifa 18?